有冇人仲記得三分球神射手呢本書。

當日中學雞睇嘅神作

龍璇轉

巴打當日有冇買佢本書
人生中第一次用part time賺嘅錢買書

條友仲有冇出書

油雞

呢個真喺唔知
咁啱經過籃球場，醒起當日都發過嘅籃球夢，突然記返起呢本書

天航本本書都好正

游xx

睇嚟好多當日一齊追嘅巴打

當年ON99 貪佢封面型, 是但買左本第3期 (舊版)
唔知頭唔知路咁睇......

天航fans
書蟲 四百米 羊咩咩 白羊 嗰啲都好正

喺。最記得有人話佢作到好誇張，打功夫咁，之後佢話想睇現實籃球就打開電視睇nba，唔好睇書。😂😂

有，除左四有齊

依家仲追緊D系列

我都喺當日on99咁比個圖書館個d咩老師推介先開始睇

仲記得個結局sad咗我幾日